[12.8維園見] 疑似何君堯討論策劃721元朗襲擊錄音流出

哇屌,真定假?
講野D TONE又幾似

似何妖咩

當日已流出
假

唔好睇咁多content farm

唔知...學藍絲,信左先

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見